［韓國瑜］獨派堂主 盧斯達 ，全面反駁黃毓民歪理，無得駁！

話說先前黃毓民已經就台灣問題向堂主開炮～
黃毓民：唔該獨派包括盧斯達等人停止鳩UP，搞清楚咩係中華民國先好寫野！

好欣賞今次堂主不畏黃教，大力逐點反駁黃毓民歪理！盧斯達好波 呢D先係獨派！

韓國瑜與談韓「資格論」

國民黨高雄市長韓國瑜訪問深港澳地區，一律進中聯辦或統戰機構「拜訪」，獲最高規格接待。中聯辦行程，據說事前沒有報備於台灣政府。

除了韓粉亢奮、輿論鞭韃，中共機關喉舌亦為韓國瑜護航，認為批評韓國瑜的人，只是民進黨或者台獨港獨份子「見不得『一國兩制』取得舉世矚目的成就，香港也有韓粉，但身位比台灣的韓粉尷尬得多。

當年大家都反對民主黨入中聯辦，固然這肯定了西環治港，他們傾出來的東西，又是一個倒退的爛方案。連李永達這類民主黨老坑，現在都突然阿嬌上身，說他們好傻好天真，信錯中共，以此解套當年的出賣和變節。

既然反對民主黨入中聯辦矮化香港，出賣民主，韓國瑜入中聯辦，又怎麼不是矮化「一國兩制」呢？其實韓的問題比起民主黨還嚴重，因為「一國兩制」本來就是腐爛中的死屍，民主黨再矮化它，都只是還原真面目；韓國瑜卻是接受中聯辦招撫，接收那些政治訂單，將本來活活的高雄拖入「一國兩制台灣方案」，也為整個台灣開了一條喪屍化通路。他是想將「一國兩制」的影響範圍擴大。

香港在政制上就是中共決定一切，民主黨自己拿了私利，又給中國一個方便，但香港的事，1997年的時候還不決定了嗎？但韓國瑜的影響更大。如果反對民主黨入中聯辦，就沒理由不反對韓國瑜入去。

在公在私 香港人都要說話

在公，中國和韓國瑜的苟合，用香港做龜婆，固然侮辱香港。雖然韓國瑜沒有義務顧及香港人的感受，不過那就看到他所謂的「交朋友」只是交中共的朋友，與香港商界和一般人無關。既然大家反對「一國兩制」，認定《基本法》是垃圾，則「一國兩制」又多一個試點，中國的勢力由擴張了，港人出聲批判韓國瑜入中聯辦，是心懷本土利益、仰望普世民主，兼不順服帝國的自由人的最低消費。
台灣人不明就裡，未受中國管治，傻傻的人多，香港人最低限度就要警告警告再警告。香港人評論這事，既有資格，也是義務。

中華民國若被「地方包圍中央」的外交統戰術肢解，2300萬人落入恐怖統治，美國失去第一島鏈、日本失去生死航線，東亞局勢失去平衡，是整個東亞也是整個世界的事。中華帝國擴張，世界哪個地方可以獨善其身？在私，台灣有很多港僑，他們移民避秦，現在秦又來了，而且是堂堂正正借助島內的民主體制做，叫這些一再遇秦的人情何以堪？

評論的資格

有人胡言亂語說非台灣人就沒資格討論台灣時事，首先如果這邏輯成立，則世上所有「國際新聞」和「國際時事」都可以收檔，因為大家都沒有資格。香港人亦不要再一天到晚妄議中國時事，因為香港和中國之間隔了一條深圳邊界，淘寶也當你們是「境外用家」。
再者，韓國瑜借來香港拼訂單，實質卻入中聯辦以身餵毒，將台灣拖入「一國兩制」的模式之中，那同樣就是香港的事。說資格論，只是傻傻看不清事情本質，或者因為心懷大中國，而對於香港淪為政治龜婆都毫無羞恥和忿怒。

高雄人會用選舉表態？

至於說到韓國瑜的問題，高雄人民自然會用選票決定，這也是另一個資格歪論。那麼以同樣邏輯，泛民主派議會抗爭無能、街頭衝突割席，但我們都不是他的選民，則恐怕也是沒有評論資格了？民主黨2010年進入中聯辦，2012年選舉，由8個議席跌到只剩6個，但還有6個，同樣是非建制派第一大黨，以選票論，是不是說相當部份的香港人用選票接受了民主黨的行為？
如果一切只是投票，則大家的報紙、電台、網媒，一樣全部收檔，因為一切事情最終都會有選舉清算，大家浪費筆力和口水在幹甚麼。一件事是不是有選民支持就代表正確到不能面對異議？普京都有很多選票支持，是不是？

民進黨和泛民如何如何？

又有論指，民進黨如何如何、泛民又如何如何，魯迅說，外國也有，又稱臭蟲論。即是其他人投中，所以韓國瑜也可以？何況台灣政治人物來香港，一向都是見特首，沒有進過中聯辦密談。至今他們談了甚麼，沒人會知道。國民黨以前的親中，韓國瑜跟他們也完全是不同的超凡檔次。

中華民國在，韓國瑜無法賣台？

最後，韓粉說中華民國還好好的，韓國瑜想「賣台」也不那麼容易，台灣有民主﹗平時這些老練、甚至有時陰謀論的朋友，在這個節骨眼又突然阿嬌上身。如果真是民主必勝、有主權就贏，那麼歐洲為何搞到一街中資、通街間諜？為甚麼澳洲高呼被「紅色滲透」？為甚麼美國這種巨無霸現在也要改變對中政策？
抱持「民主必勝論」的人，還活在蘇聯瓦解冷戰剛完的時代。世界各地現在的情況根本告訴大家，民主反而是民主國家的弱點，專制政權就是透過民主制度、開放社會的弱點來滲透和改造敵國。

本地韓粉的尷尬

台灣韓粉可以一心求國共合作，一齊發大財，最多就說他們短視，認為出賣主權換來的利益可以有命享。但本地韓粉就慘了，發現沒甚麼人認同韓導，他們就睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」

「什麼清白？我前天親眼看見韓國瑜入中聯辦，為一國兩制背書。」韓粉便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「韓總入中聯辦不能算賣台……賣台！……孫中山信徒的事，能算投共？」接連便是難懂的話，什麼「蚵仔煎專家」，什麼「泛民也很仆街」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

說到底，本地韓粉不無值得體諒之處。就好像「民主回歸派」奉中華人民共和國為正朔，幻想中國大陸會自由化，興高采烈地支持民主回歸，後來局勢越來越差，承諾全部跳票，無解方，力氣只有痛斥本土主義和港獨，因為愛國是幾十年的信仰，沒有轉變的餘地，有也只是當綽頭，這是大中華；

韓粉奉中華民國為正朔，痛斥台獨以及不符大中國敘述的人，幻想著韓國瑜做總統救世，一切就會「撥亂反正」，這同樣是大中華。也就是在這兩班人眼中，香港是沒有地位的，說到底只是一個給他們「復故國」的基地。就好像泛民也只當香港是一個輻射中國民主、搞中國民運的避風塘。係呀泛民好仆街，但大中華的何止泛民？在座各位又如何？

韓很理性 但粉絲不是

一百年來，全世界很多政治勢力來避難、來宣傳、來做槓桿操作，香港這地方，一雙玉臂千人枕，都是命運使而，但日子久了，有些人漸漸當了這關係是老奉，老奉就肯定不會有互相尊重。

韓很理性，他是東亞政治所碩士，論文談的就是「一國兩制」，他當然知道自己在做甚麼。但他的粉絲卻視他為希望，為他編做「策略性親中」的神話。我一點也不陌生，因為民主黨的粉絲當年也編過這一樣的策略論，去為自己鍾情的東西說項。

韓粉自己擁韓，其他人反對「一國兩制」，好好的本來河水不犯井水，但就是有人將城市論壇的台下搬出來，大道理講不出，不斷訴諸資格論阻止其他人發聲，更悲哀是連決定個人立場都要仰望他人，爭相說著自己也不太相信的話，連表達立場都要試水溫。胡適說的，一個自由民主的國家，從來不是一幫奴才建成的。奴才固然不配有國家，就算是意外地得到了，也會很快失去。

完全追住毓民黎反駁

見一見韓國魚，你班本土派又分裂，共產黨又贏
講真唔明係到講韓國魚有咩價值。

佢老襟港獨大將軍Jobless Chan撐教主立場

更悲哀是連決定個人立場都要仰望他人，爭相說著自己也不太相信的話，連表達立場都要試水溫。

天Barry ma, 陳浩天

照妖鏡

盡早睇清人哋嘅水平總好過遲發現

Source

只能說，黃毓民都係收山翻屋企湊孫算吧啦。今次挺韓真係好樣衰。

//至於說到韓國瑜的問題，高雄人民自然會用選票決定，這也是另一個資格歪論。那麼以同樣邏輯，泛民主派議會抗爭無能、街頭衝突割席，但我們都不是他的選民，則恐怕也是沒有評論資格了？//
btw我覺得e段完全錯晒，拎台灣民主選舉同香港假選舉黎比完全錯晒，e點我認同教主，香港太多人將自己投射左落台灣到，一個從來都無生活係民主國家既人對民主選舉認知有誤差。

碌撚以前都係柒啦，只係有問題出現，就搵泛民墊屍底。到依家攪死泛民，自己再柒，就冇得搵人做對比

反骨仔，等我地毓粉清算佢

堂主個比喻無問題
因為黃毓民既邏輯係：只有高雄選民先有資格評論高雄市長，高雄市長只係向高雄市民負責
咁按照呢個邏輯，泛民選民先有資格評論泛民議員，泛民亦只需要向泛民選民負責，所以如果唔係泛民選民，根本無資格評論
咁黃毓民連埋啲毓粉收得皮啦！鬧乜泛民？佢地選舉有投泛民咩？
黃毓民自打嘴巴

本土派唔應該再畀黃毓民牽住鼻子走

多餘
咁設身處地唔通台北市民就無資格批評韓國瑜因爲佢地無份選高雄市長？
黃毓民偷換概念
將選舉權同批評權混為一談

不嬲都冇
天琦單野之後仲有邊個理佢？

碌然真係要諗諗計
佢班教徒冇一個幫到佢護航
有冇諗過同鳩達復合
佢d手段夠拿渣啱晒而家局面
最多64分賬

btw要指鹿為馬香港人又未低智如秦二世

堂主呢啲由獨立思考炮製出黎，拳拳到肉既文章
作為黃毓民忠實走狗既毓粉又點會有足夠智商反駁

班教徒知唔知自己做緊幫奶共同中共護航架
真係好撚柒
平時又話勿類匪類、天滅中共

老屎忽攞到眼前利益
會犧牲未來台灣人都唔定
高雄公投要民主回歸

陳浩天

有乜分別？ 有乜認知誤差？

入中聯辦密室談判既泛民難道唔係民選議員？

因為而家班教徒都係文弱書生有潔辟
唔會識得好似鳩達咁用流氓手段、網絡欺凌

我唔覺得只有高雄選民先有資格評論高雄市長
但你個類比根本錯
高雄選民對高雄市長,點解會變左泛民選民對泛民議員
得泛民選民投票咩?

黃毓民呢條賤狗真係核突

以前有鳩達又唔見得有多掂

選舉咪又係輸

總之韓國瑜唔遵循連登仔意願就係錯

教主反共愛大中華

講真碌然呢d過氣老坑真係唔想點理佢
都選輸左慢慢收皮咪算
佢係人定鬼我都已經冇所謂
但久唔久又彈出彈入歪理連篇
逼人地拉佢番出黎鞭屍

又多個反骨仔

睇住佢地d立場撞到啪啪聲
真係幾頂癮

喂呀仇駒，你個friend堂主你唔係唔撐呀
大家估下仇駒今次點拆企邊邊

碌撚變成司徒華咁撚樣既而家

岩就岩 錯就錯啦 連韓國瑜都撐唔差左撐埋689同林鄭

屌你, 港獨派真係好撚好撚好撚高質

你不如搞清楚自己既邏輯先好諗人地個邏輯

佢都係返台灣算啦......

無謂再出醜

未update呀⋯⋯

當初佢選輸十九話可惜
網民又一片哀悼

係度永遠懷念

有人話條魚入中聯辦係支持一國兩制
但其實佢入中聯辦咪正正話俾人知一國兩制係呃鳩人
港人治港係廢話,最終話事都係支那

君子和而不同啦

睇番佢以前係立會屌政府屌建制派到今日撐泡菜魚入中聯辦，唔怪得佢比人話係政界岳不群，好肉酸

是旦啦，我剩係想知今次係邊個忍邊個好耐

身體被抱恙，休台一排算

中國愚呢塊照妖鏡都幾好洗好用

iq test

唔明教主做咩要死攬條吹水佬
而家都收左山
見到唔對路唔出聲邊有人理佢

地區直選啲飯民唔係選民投出來咩 點撚樣假選舉

最後，韓粉說中華民國還好好的，韓國瑜想「賣台」也不那麼容易，台灣有民主﹗平時這些老練、甚至有時陰謀論的朋友，在這個節骨眼又突然阿嬌上身。如果真是民主必勝、有主權就贏，那麼歐洲為何搞到一街中資、通街間諜？為甚麼澳洲高呼被「紅色滲透」？為甚麼美國這種巨無霸現在也要改變對中政策？
Well said

韓國瑜係香港入中聯辦
即係承認香港有兩個管管團隊
即係矮化香港, 侮辱緊香港

仲要話無問題班人, 係咪食咗屎？

等睇毓民用成集屌9盧斯達

之前都試過屌啦
唔怕再做多次啦

做乜9

有無LINK

想重溫

唔記得啦
都好耐之前
記得都係屌幾句only

郁文都係收山啦
唔好好似馮檢基李卓人之流咁喺度獻世啦

依家似係毓民被全世界圍屌

大佬民主無部分民主，亦都唔係一個選舉系統，係體制，係意識形態。有齊先叫造民主政體，香港從來都唔係民主意識形態，而係寡頭獨裁。

評論的資格

有人胡言亂語說非台灣人就沒資格討論台灣時事，首先如果這邏輯成立，則世上所有「國際新聞」和「國際時事」都可以收檔，因為大家都沒有資格。香港人亦不要再一天到晚妄議中國時事，因為香港和中國之間隔了一條深圳邊界，淘寶也當你們是「境外用家」。

再者，韓國瑜借來香港拼訂單，實質卻入中聯辦以身餵毒，將台灣拖入「一國兩制」的模式之中，那同樣就是香港的事。說資格論，只是傻傻看不清事情本質，或者因為心懷大中國，而對於香港淪為政治龜婆都毫無羞恥和忿怒。

準確d講,當年入中聯辦班民主黨都唔撐韓國瑜
今日教主反高潮走去撐，仲衰撚過班大中華

你係唔明定唔想明
搞清楚先

所謂劣幣驅逐良幣
當日共匪點係國民政府底下坐大再吞埋個江山
前車之鑑！

其實毓民唔好成日冇啦啦追著堂主咬兩下 留番兩份面呢
係唔會好似依家咁俾人直線抽擊到死

你 up 乜撚野呀
我叫教主收左山就出少句聲
見到唔對路就唔好撐韓國瑜
唔明
搞清楚

所以咪叫你搞清楚先
碌然擺明係黨性大過理性
你仲問點解要死攬

咁明顯不過既事你都唔明
真唔明定假唔明

好開心見到呢個局面，真係勇於去表達自己意見立場

又分裂

黃毓民：唔該獨派包括盧斯達等人停止鳩UP，搞清楚咩係中華民國先好寫野！

正確D比喻係香港人冇資格評論香港特首
選委會先有資格 其實實際上黃乙己個講法比堂主講嘅仲衰

實質收編係可控範圍內

仇達興旺陳個D馬前卒口風扭到720度都嚟 好笑到震

當時班熱狗一開幾十個分身玩水泥隊
依家？收皮啦